[IQ題求秒] 兩頁內估中我幫全連登比錢考下年DSE

男性既文藝青年叫做文青

咁女性既文藝青年叫咩?

答案保證合理

民女

都係文青

話明IQ題

咁問得一定唔係

江青

臭雞

聞西

NO

妏婧

中

錯

男性文藝青年=Man青=文青
所以女性文藝青年=Woman青=胡文青

姣精

木鹿大王
蟻多嬲死象

已潛

有D接近 但係錯

文年

樓豬老母

秒

提示 青＝Ching

米青

女文青

偽文青
因為啲女通常都係扮出嚟

叫: 咩?

文絲

近

Manchester?

接近

抆屎

Manchester 絲ty

文女

達文西

文青絲特

文你老母

清絲

袁澧林

肥絲大雙

ca3

文師姐
文青=文ching
女性嘅文青=文c姐

男性文藝青年 冇女吼 青頭仔 就叫文青
女性文藝青年 大把兵 即係文妓

樓豬無視呢個答案

大家記得mark低個post, 轉頭政府反口我地搵樓豬找數

斯文

秒鳩你啦撚樣

夫子

叫咩